好唔開心阿我 求巴絲開解下我

我係一個好差既男朋友 我成日focus做一樣野既時候就冇理佢 搞到佢好冇安全感 同時我性格真係好撚柒on9 好唔鐘意乜都交代 好似比人管住咁 想好似一個人咁 free

同埋我唔似以前咁對佢咁有耐性，我又覺得佢係成日好易就發脾氣 佢發緊既時間我係唔想理佢 我真係好差 對我地既未來好冇信心

我成日都係到諗自己係咪唔夠愛佢

好想分手但又同時好掛住佢阿

有冇巴絲可以開解或者指點我阿

調返轉咁諗 可能你女朋友都會好內疚
因為覺得自己冇安全感而搞到煩到你
不過其實有時佢需要既可能好簡單
只要你忙既時候同佢講聲忙緊 或者有時主動搵下佢講一句tum下佢開心既說話 對佢黎講已經好足夠
唯有大家都行多步 體諒多d 咁先可以天長地久架嘛

你講得岩 我明白係要咁 好多時得好左一排又會唔做
有時可能九次做得好 但一次做唔好佢就發脾氣 搞到我好灰 仲加唔想做

有女朋友就好好珍惜啦

老實講 呢d情況
冇改進既動力
大家又辛苦 遲早會分
分完就知錯 會改進下
到時仲有冇機會同佢一齊 定 換左下一個 就隨緣啦

依加真係好似佢推一推 我行一行咁
完全冇動力
好唔捨得佢 但一齊又好辛苦

或者試下將心比己 如果你同佢角色調轉左
佢持續咁樣對你 你自己又受唔受到 又會唔會發脾氣
如果你覺得你係佢既話 都會覺得難受 傷心
咁你就一定要改善 如果唔係段關係就完架啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》